救命啊 成人台成班GAY佬直接貼自己條J出黎

痴撚線唔怕比人BAM咁

this

死gay佬負皮

9

好人好姐點會禁入去睇
姐係你

我到底看了什麼

痴撚線架直接貼j

痴撚線
連狗壇又整唔好 管又管唔掂
摺撚埋啦不如

而家呢個年代班死gay佬打橫黎行
仲要聲大夾惡話你歧視。

屌你老母係咪痴撚線架 唔識貼link架
唔洗bam?

痴撚線
有冇絲打貼閪

唔通連帝愛品蕭

明明人地個po主題係po自己條撚
我反而想知點解樓主會真係入去嗰個po睇人地條撚
重要睇到30幾頁

7

嘩痴撚線

2

睇片成日凝住自己好細條 點知連登仔果啲仲短，細過我咁多
利申 長過計數機